今日兩條連登著名五毛「一鋪過」同「思覺脫.」一齊開po分化

2 個2020年1月1日已block
我睇唔到

Push

會員一鋪過入【懷疑五毛】

睇唔到，咩內容

手足們：不要成為泛民大台的人血饅頭了

屌泛民就係5毛嫁啦

屈毛黨都好多

睇左再講

會員一鋪過入【懷疑五毛】

佢條老燒打手都係on99 唔撚洗理佢

美國議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

push

所以五毛唔應該block，反而要follow

預左實有人話我泛民打手 其實黎智英篇野的確係有問題 我冇話佢冇錯 但係班五毛就係借啲二去分化 叫人割鳩泛民 再取消訂閱蘋果

今日五毛風向: 仇英

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

係咩? 但兒登仔唔係喎
今個星期風向: 仇英

【英國已歸邊】領事館報警，係叫香港人咪痴心妄想。

【樓主又中】係「英國領事館」報警拉手足架！

「英國領事館」主動搵狗咬人，應否割蓆？